究竟呢對點解咁多人著

有d 仲要著對長白襪

真係好撚柒

我今日經高見到 唔撚平嫁wo

通常夠柒先可以用黎比人望

好撚柒

uneek

Fuji rock好多人著

真心個底幾好行，我自己有3 對

阿婆鞋變潮流

想買